想問set 左止蝕但一下暴跌會唔會止蝕到

例如我set 0.8止蝕 但佢個股價由 1.0 一下插到0.4. 咁我可唔可以0.8 止蝕到 thanks

賣得出咪得

你話呢

未必 睇吓你係止蝕限價定止蝕市價

要對盤先得, 好似係

你本身嗰份可以止到蝕
但另外跌嘅差額要你補返倉

止蝕都要有人接貨先得

市價盤就得

Stop loss? Stop limit?
要搞清楚 例如隻股一開市暴跌20%
你stop loss 係 -10% 咁就會即刻市價止蝕 隻股一開就-20% 你止蝕就係-20%平倉

stop limit -10%就會嘗試限價止蝕 之後升返到-10%先止蝕 繼續跌或未升返都唔會平倉

stop loss會令你係0.4止蝕 stop limit先係等彈返再止

但係市價止既話
都未必係0.8止到

牛市set止蝕

可能買左sqqq

睇吓邊間行

買貨要排隊。賣貨都要排隊。急跌果陣你排第一咪賣得出囉。排第一百咪賣唔出囉 等下個價位再賣 再賣唔出咪又等下一個價位。直到有人接你手貨。

如果要最快止蝕，你0.8嗰下落limit order 0.1 sell，咁你求神保佑你張單快過人哋到exchange